請問我愛大波妹(加條脷)(會員#146642)你仲諗住吠到幾時?個個post都見你汪汪汪

麻煩admin ban鳩佢，已經煩撚咗好耐
一直搞搞震copy & paste想分化手足，點知人人當佢狗吠

贊成
反對

老鳳支持抗爭我唔反對

但係你注意下自己講嘅嘢

呢度咁多後生仔 仲讀緊書

你推班後生上前就係你嘅問題

佢地唔同你 仲讀緊書

你呢 已經有份政府工 安安穩穩

不斷散播仇恨 叫人打狗殺狗 老鳳有軍火

萬一有人比人拉咗 你會點幫佢地？

係連登講句 唔好向班狗認低威

有機會就殺死佢地 好過比狗打？

你有政府工就唔好話我奶共 分化撚啦屌你老母

你自己就坐埋一邊 推學生去死

監就人地坐 你真係仆街仔

我唔想有人因為你而被捕

其他人唔同你

班後生仲讀緊書

而你有份政府工 安安穩穩

Agger. Block咗好耐

NMSL

你唔想有人被捕
因為你想暗殺手足

推人去死 唔知邊個想暗殺呢？

你囉
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

[反抗分化] 全力反駁分化奶共狗言論

求其都搵到你奶共紀錄呀屌你老母

偷人帳號仲想扮手足?你都戇撚鳩
成撚日話老鳳推人去坐監，其實就係你條賤賊想順利暗殺文宣手足

老鳳

咁你講咩殺狗打狗？ 仲唔係推人去死

仲話全民勇武？ 只是老鳳沒有資格帶頭？

學生就有資格？

比人拉咗果陣你係邊度？ 返緊政府工？

入軍火件事搞成點？ 又唔關你事？

屌你老母講嘢一舊舊 柒又唔認

呢啲各有各做啦 你講乜嘢打狗殺狗？

點睇都似推人去死 比人暗殺？

已完全封鎖

對手足不利嘅說話 = 講大話
我愛大波妹👅 (會員#146642) = 共產黨大話精

屌你老母你知唔知醜

你講咗咁多嘢

有邊樣嘢真係做到

奶共狗收埋你啲大話
手足抗爭唔需要聽你講大話
手足點樣抗爭都支持，唔割蓆唔分化
唔會學你呢隻奶共狗

巴撚閉啦你

講撚到上刀山落油鑊

入軍火 ，教埋班學生點樣打救殺狗

都唔知邊個講緊大話

你依家啲軍火去咗邊？

今日又殺咗幾多隻狗？

全民勇武有你份未？